# volume

# Lancer la commande 

    npm install

## lancer la commande ci-dessous pour builder le dockerfile t créer une image

docker build -t nodeapp:nodemon .

## Lancer la commnde ci-dessous pour créer et démarrer un conteneur à partir de l'image

docker run -d --name c1 -p 3000:3000 nodeapp:nodemon

## Ouvrir le natigateur avec l'url <http://localhost:3000>

## Modifier le texte 'Bienvenue sur mon API REST' à 'Bienvenue sur mon API REST modifié' dans le fichier index.js dans la methode

## Rafreshisser le navigateur

## Lancer la commnde ci-dessous pour créer et démarrer un nouveau conteneur à partir de l'image

docker run -d --name c2 -p 3001:3000 -v C:\docker\docker-1\v-0:/app nodeapp:nodemon

## Ouvrir le natigateur avec l'url <http://localhost:3001>

## Modifier le texte 'Bienvenue sur mon API REST modifié' à 'Bienvenue sur mon API REST encore une autre modification' dans le fichier index.js dans la methode

## Rafreshisser le navigateur à nouveau